ZenFone2 ZenFone3揀邊部?

請出招

one plus

劉明

痴撚線點會揀2

zf3啦

咁ZenFone 3邊部最高性價比?
邊到買最抵? thanks

勁粗邊, 上wilson試影相會laglag地, 頂得順就買

有冇高性價比，影相又快的電話?

我用緊

影相都 lag 9up到

Zf2 垃圾

ZF2 Intel U巨伏

ZenFone 3 邊部最高性價比?
個指紋解鎖好冇用

5.5 吋 解鎖算慢 但係用慣左 解緊果陣未著芒都可以禁到野
濕水 失敗率高

2簡直就垃撚圾

z3抵。影相ok

有無人解釋下咩叫軟件差

zf3缺點

講軟件差九成係廢話
個情況就係愈近原生android就愈穩定，但愈多定製就愈多bug
所以講bug多一定唔及***、LG、大陸機，因為呢啲改得勁多，所以佢哋會好多bug
牙石同樣係多定製，都係有bug，但同以上廠嘅機差唔多
但牙石update頻密，所以好多時啲bug係好快搞掂
如果想無bug就買pixel，一定最穩定

暫時更新都叫密嘅 再耐啲就唔知
zf2 果陣都係頭半年多更新

ZenFone3 5.5吋有無人放? 收~